求中彈女義士既相/ 片

唔知大家有冇多D 中彈女義士既相/ 片
(可證明係被布袋彈所傷)
等陣去機場, 如果有人問想播比佢睇

上twitter/tg group . 多到你唔想睇.